其實恒大都幾好丫...

入恆大屌囡忙過讀書啦